

Question: A [rusty] nail is not as strong as a clean, new one.
	Question word: rusty
	Possibilities: ['corroded', 'black', 'dirty', 'painted']
	Correct Answer: corroded
	Calculation: 

			sim(rusty,corroded)=-0.671350219505
			sim(rusty,black)=-0.157130360227
			sim(rusty,dirty)=-0.247237619297
			sim(rusty,painted)=-0.21053138814
	Chosen answer: corroded
		CORRECT!

Question: A trumpet is a [brass] instrument. 
	Question word: brass
	Possibilities: ['metal', 'wood', 'stone', 'plastic']
	Correct Answer: metal
	Calculation: 

			sim(brass,metal)=-0.453021195672
			sim(brass,wood)=-0.283136676907
			sim(brass,stone)=-0.290474511997
			sim(brass,plastic)=-0.292667965207
	Chosen answer: metal
		CORRECT!

Question: After that fast dance my head began to [spin].
	Question word: spin
	Possibilities: ['twirl', 'ache', 'sweat', 'flush']
	Correct Answer: twirl
	Calculation: 

			sim(spin,twirl)=-0.364416862724
			sim(spin,ache)=-0.0366736874094
			sim(spin,sweat)=-0.0844391671759
			sim(spin,flush)=-0.229029029766
	Chosen answer: twirl
		CORRECT!

Question: An underground [passage] connected the house to the garage.
	Question word: passage
	Possibilities: ['hallway', 'ticket', 'entrance', 'room']
	Correct Answer: hallway
	Calculation: 

			sim(passage,hallway)=-0.215806161563
			sim(passage,ticket)=-0.135675625149
			sim(passage,entrance)=-0.411842397002
			sim(passage,room)=-0.141679550281
	Chosen answer: entrance
		WRONG!

Question: At a four way stop the second car to arrive must [yield] to the right of way of the first car.
	Question word: yield
	Possibilities: ['submit', 'challenge', 'boast', 'scorn']
	Correct Answer: submit
	Calculation: 

			sim(yield,submit)=-0.20729142125
			sim(yield,challenge)=-0.189930671324
			sim(yield,boast)=-0.111086486274
			sim(yield,scorn)=0.072073524535
	Chosen answer: submit
		CORRECT!

Question: Before climbing always [lean] the ladder firmly against the wall.
	Question word: lean
	Possibilities: ['cushion', 'scrape', 'grate', 'refer']
	Correct Answer: cushion
	Calculation: 

			sim(lean,cushion)=-0.131253818179
			sim(lean,scrape)=-0.206394162321
			sim(lean,grate)=-0.216225193127
			sim(lean,refer)=-0.0622404199306
	Chosen answer: grate
		WRONG!

Question: Carefully roll the wine [barrel] down the slope.
	Question word: barrel
	Possibilities: ['cask', 'bottle', 'box', 'case']
	Correct Answer: cask
	Calculation: 

			sim(barrel,cask)=-0.2742544786
			sim(barrel,bottle)=-0.369541404226
			sim(barrel,box)=-0.203669206767
			sim(barrel,case)=-0.140873399162
	Chosen answer: bottle
		WRONG!

Question: Don't be such a [nuisance]! Go out and play for a while.
	Question word: nuisance
	Possibilities: ['pest', 'garbage', 'relief', 'troublesome']
	Correct Answer: pest
	Calculation: 

			sim(nuisance,pest)=-0.407344363662
			sim(nuisance,garbage)=-0.193507601689
			sim(nuisance,relief)=-0.243777496885
			sim(nuisance,troublesome)=-0.398479262088
	Chosen answer: pest
		CORRECT!

Question: Don't forget to vacuum the [rug] before they come home.
	Question word: rug
	Possibilities: ['carpet', 'sofa', 'ottoman', 'hallway']
	Correct Answer: carpet
	Calculation: 

			sim(rug,carpet)=-0.645899110805
			sim(rug,sofa)=-0.350127163384
			sim(rug,ottoman)=-0.373539884292
			sim(rug,hallway)=-0.160903198571
	Chosen answer: carpet
		CORRECT!

Question: Every year in the early spring farmers [tap] maple syrup from their trees. 
	Question word: tap
	Possibilities: ['drain', 'boil', 'knock', 'rap']
	Correct Answer: drain
	Calculation: 

			sim(tap,drain)=-0.357081482995
			sim(tap,boil)=-0.169916314535
			sim(tap,knock)=-0.272088651685
			sim(tap,rap)=-0.0419720076416
	Chosen answer: drain
		CORRECT!

Question: He [split] the rock in two with a hammer.
	Question word: split
	Possibilities: ['divided', 'crushed', 'grated', 'bruised']
	Correct Answer: divided
	Calculation: 

			sim(split,divided)=-0.570995771972
			sim(split,crushed)=-0.213358589589
			sim(split,grated)=-0.0457045347273
			sim(split,bruised)=-0.0709102995868
	Chosen answer: divided
		CORRECT!

Question: He did not blend the batter well so there was a [lump] or two left behind.
	Question word: lump
	Possibilities: ['chunk', 'stem', 'trunk', 'limb']
	Correct Answer: chunk
	Calculation: 

			sim(lump,chunk)=-0.412361761444
			sim(lump,stem)=-0.180528809072
			sim(lump,trunk)=-0.198331493352
			sim(lump,limb)=-0.242919200563
	Chosen answer: chunk
		CORRECT!

Question: He saw the [outline] of her figure through the curtains.
	Question word: outline
	Possibilities: ['contour', 'pair', 'blend', 'block']
	Correct Answer: contour
	Calculation: 

			sim(outline,contour)=-0.419482336526
			sim(outline,pair)=-0.0707227498268
			sim(outline,blend)=-0.0362352277564
			sim(outline,block)=-0.181363775287
	Chosen answer: contour
		CORRECT!

Question: I [swear] on a stack of Bibles that I am telling the truth.
	Question word: swear
	Possibilities: ['vow', 'explain', 'think', 'describe']
	Correct Answer: vow
	Calculation: 

			sim(swear,vow)=-0.552436108634
			sim(swear,explain)=-0.242746473456
			sim(swear,think)=-0.27740631543
			sim(swear,describe)=-0.112862534146
	Chosen answer: vow
		CORRECT!

Question: I was so [relieved] after I had a short nap.
	Question word: relieved
	Possibilities: ['rested', 'sleepy', 'tired', 'hasty']
	Correct Answer: rested
	Calculation: 

			sim(relieved,rested)=-0.407490754209
			sim(relieved,sleepy)=-0.255325187253
			sim(relieved,tired)=-0.299681343881
			sim(relieved,hasty)=-0.189941645955
	Chosen answer: rested
		CORRECT!

Question: If you [deserve] a treat, you will get one.
	Question word: deserve
	Possibilities: ['merit', 'need', 'want', 'expect']
	Correct Answer: merit
	Calculation: 

			sim(deserve,merit)=-0.632798748309
			sim(deserve,need)=-0.333970794327
			sim(deserve,want)=-0.337267157566
			sim(deserve,expect)=-0.381339387136
	Chosen answer: merit
		CORRECT!

Question: If you do something in [haste] you will make mistakes.
	Question word: haste
	Possibilities: ['hurry', 'anger', 'ear', 'spite']
	Correct Answer: hurry
	Calculation: 

			sim(haste,hurry)=-0.504196234435
			sim(haste,anger)=-0.190389444854
			sim(haste,ear)=-0.0916777954175
			sim(haste,spite)=-0.285042874276
	Chosen answer: hurry
		CORRECT!

Question: Leave the gelatin in the refrigerator until it is [stiff].
	Question word: stiff
	Possibilities: ['firm', 'dark', 'drunk', 'cooked']
	Correct Answer: firm
	Calculation: 

			sim(stiff,firm)=-0.349154694644
			sim(stiff,dark)=-0.25402305124
			sim(stiff,drunk)=-0.158213951183
			sim(stiff,cooked)=-0.150923185282
	Chosen answer: firm
		CORRECT!

Question: Let's skip the second [verse].
	Question word: verse
	Possibilities: ['section', 'weed', 'twig', 'branch']
	Correct Answer: section
	Calculation: 

			sim(verse,section)=-0.120836206905
			sim(verse,weed)=-0.0324827870978
			sim(verse,twig)=-0.0540473187328
			sim(verse,branch)=-0.00930869105436
	Chosen answer: section
		CORRECT!

Question: Looking over the [steep] cliff made his head feel light.
	Question word: steep
	Possibilities: ['sheer', 'bare', 'rugged', 'stone']
	Correct Answer: sheer
	Calculation: 

			sim(steep,sheer)=-0.28873853045
			sim(steep,bare)=-0.293407907129
			sim(steep,rugged)=-0.468805144989
			sim(steep,stone)=-0.230415460978
	Chosen answer: rugged
		WRONG!

Question: Mary was [envious] when Ruth won the prize.
	Question word: envious
	Possibilities: ['jealous', 'enthusiastic', 'hurt', 'relieved']
	Correct Answer: jealous
	Calculation: 

			sim(envious,jealous)=-0.773874531675
			sim(envious,enthusiastic)=-0.267864525552
			sim(envious,hurt)=-0.204241241114
			sim(envious,relieved)=-0.137552194634
	Chosen answer: jealous
		CORRECT!

Question: Mix the flour and water until it makes a thick [paste].
	Question word: paste
	Possibilities: ['dough', 'syrup', 'block', 'jelly']
	Correct Answer: dough
	Calculation: 

			sim(paste,dough)=-0.529814941297
			sim(paste,syrup)=-0.311267001149
			sim(paste,block)=-0.160528644824
			sim(paste,jelly)=-0.362920229635
	Chosen answer: dough
		CORRECT!

Question: Never [scorn] to fight with your spouse.
	Question word: scorn
	Possibilities: ['refuse', 'enjoy', 'avoid', 'plan']
	Correct Answer: refuse
	Calculation: 

			sim(scorn,refuse)=-0.316197669299
			sim(scorn,enjoy)=-0.0299989581882
			sim(scorn,avoid)=-0.0808233373669
			sim(scorn,plan)=0.115796052069
	Chosen answer: refuse
		CORRECT!

Question: Please allow me to [refer] you to the department best suited to your request.
	Question word: refer
	Possibilities: ['direct', 'call', 'carry', 'explain']
	Correct Answer: direct
	Calculation: 

			sim(refer,direct)=-0.353848291196
			sim(refer,call)=-0.380853580929
			sim(refer,carry)=-0.271688107407
			sim(refer,explain)=-0.481958942701
	Chosen answer: explain
		WRONG!

Question: Rebecca hung a tire from the [limb] of the tree to make a swing.
	Question word: limb
	Possibilities: ['branch', 'bark', 'trunk', 'twig']
	Correct Answer: branch
	Calculation: 

			sim(limb,branch)=-0.410397855636
			sim(limb,bark)=-0.157906695303
			sim(limb,trunk)=-0.387404917773
			sim(limb,twig)=-0.306208852407
	Chosen answer: branch
		CORRECT!

Question: She knelt on a [pad] to protect her knees from bruising.
	Question word: pad
	Possibilities: ['cushion', 'board', 'block', 'tablet']
	Correct Answer: cushion
	Calculation: 

			sim(pad,cushion)=-0.524383211449
			sim(pad,board)=-0.319076261609
			sim(pad,block)=-0.342582461816
			sim(pad,tablet)=-0.335057768284
	Chosen answer: cushion
		CORRECT!

Question: She likes to [boast] about her daughter's swimming trophies.
	Question word: boast
	Possibilities: ['brag', 'yell', 'complain', 'explain']
	Correct Answer: brag
	Calculation: 

			sim(boast,brag)=-0.79181624067
			sim(boast,yell)=-0.0925661414112
			sim(boast,complain)=-0.235875773784
			sim(boast,explain)=-0.0734862822876
	Chosen answer: brag
		CORRECT!

Question: Some people will do anything for the audience's [applause].
	Question word: applause
	Possibilities: ['approval', 'fear', 'shame', 'friends']
	Correct Answer: approval
	Calculation: 

			sim(applause,approval)=-0.0221506868743
			sim(applause,fear)=-0.0577092500193
			sim(applause,shame)=-0.142406496412
			sim(applause,friends)=-0.0469158873769
	Chosen answer: shame
		WRONG!

Question: Take out a clean [sheet] of paper and write this down.
	Question word: sheet
	Possibilities: ['leaf', 'book', 'block', 'tap']
	Correct Answer: leaf
	Calculation: 

			sim(sheet,leaf)=-0.461580776397
			sim(sheet,book)=-0.193960509188
			sim(sheet,block)=-0.232542049368
			sim(sheet,tap)=-0.169590085247
	Chosen answer: leaf
		CORRECT!

Question: The [stem] of the bean plant was too thick to cut.
	Question word: stem
	Possibilities: ['stalk', 'bark', 'column', 'trunk']
	Correct Answer: stalk
	Calculation: 

			sim(stem,stalk)=-0.4851619004
			sim(stem,bark)=-0.206876176851
			sim(stem,column)=-0.254670410154
			sim(stem,trunk)=-0.279737891707
	Chosen answer: stalk
		CORRECT!

Question: The army general planned to [seize] control of the government during the coup.
	Question word: seize
	Possibilities: ['take', 'refer', 'request', 'yield']
	Correct Answer: take
	Calculation: 

			sim(seize,take)=-0.379332274653
			sim(seize,refer)=-0.119282621794
			sim(seize,request)=-0.103041917396
			sim(seize,yield)=-0.20086062954
	Chosen answer: take
		CORRECT!

Question: The blankets are kept in a large [trunk] upstairs.
	Question word: trunk
	Possibilities: ['chest', 'bag', 'closet', 'swing']
	Correct Answer: chest
	Calculation: 

			sim(trunk,chest)=-0.423803930468
			sim(trunk,bag)=-0.290205779756
			sim(trunk,closet)=-0.23982346674
			sim(trunk,swing)=-0.195257500681
	Chosen answer: chest
		CORRECT!

Question: The dandelion is a common [weed].
	Question word: weed
	Possibilities: ['plant', 'cloth', 'animal', 'vegetable']
	Correct Answer: plant
	Calculation: 

			sim(weed,plant)=-0.380227157007
			sim(weed,cloth)=-0.0887163994875
			sim(weed,animal)=-0.147860948784
			sim(weed,vegetable)=-0.394334339764
	Chosen answer: vegetable
		WRONG!

Question: The director gave her [approval] after considering the merits of the project.
	Question word: approval
	Possibilities: ['endorsement', 'gift', 'statement', 'confession']
	Correct Answer: endorsement
	Calculation: 

			sim(approval,endorsement)=-0.598520618303
			sim(approval,gift)=-0.0756494082176
			sim(approval,statement)=-0.331540940153
			sim(approval,confession)=-0.120066778998
	Chosen answer: endorsement
		CORRECT!

Question: The doctor detected a cancerous [mass] in his abdomen.
	Question word: mass
	Possibilities: ['lump', 'service', 'worship', 'element']
	Correct Answer: lump
	Calculation: 

			sim(mass,lump)=-0.283838725757
			sim(mass,service)=-0.209619254136
			sim(mass,worship)=-0.111213404675
			sim(mass,element)=-0.275074893206
	Chosen answer: lump
		CORRECT!

Question: The earthquake made the pictures on the wall [swing].
	Question word: swing
	Possibilities: ['sway', 'bounce', 'break', 'crash']
	Correct Answer: sway
	Calculation: 

			sim(swing,sway)=-0.496223482485
			sim(swing,bounce)=-0.419069961598
			sim(swing,break)=-0.285760051701
			sim(swing,crash)=-0.137837093669
	Chosen answer: sway
		CORRECT!

Question: The harsh sun made her shoulders burn and feel [sore].
	Question word: sore
	Possibilities: ['painful', 'red', 'hot', 'rough']
	Correct Answer: painful
	Calculation: 

			sim(sore,painful)=-0.530857947777
			sim(sore,red)=-0.213196676041
			sim(sore,hot)=-0.219802855214
			sim(sore,rough)=-0.34418289094
	Chosen answer: painful
		CORRECT!

Question: The heavy snow might [hinder] the team's progress on the journey.
	Question word: hinder
	Possibilities: ['block', 'assist', 'relieve', 'yield']
	Correct Answer: block
	Calculation: 

			sim(hinder,block)=-0.304668291882
			sim(hinder,assist)=-0.263909532158
			sim(hinder,relieve)=-0.348739662637
			sim(hinder,yield)=-0.178771507768
	Chosen answer: relieve
		WRONG!

Question: The honey made the baby's fingers [sticky].
	Question word: sticky
	Possibilities: ['gooey', 'smooth', 'shiny', 'wet']
	Correct Answer: gooey
	Calculation: 

			sim(sticky,gooey)=-0.62060822741
			sim(sticky,smooth)=-0.347036703413
			sim(sticky,shiny)=-0.306520459672
			sim(sticky,wet)=-0.410050332883
	Chosen answer: gooey
		CORRECT!

Question: The judge will accept his [confession] in writing.
	Question word: confession
	Possibilities: ['statement', 'service', 'plea', 'bargain']
	Correct Answer: statement
	Calculation: 

			sim(confession,statement)=-0.30265816826
			sim(confession,service)=-0.0756048603639
			sim(confession,plea)=-0.414802923442
			sim(confession,bargain)=-0.0769095778273
	Chosen answer: plea
		WRONG!

Question: The loom is set to [weave] a check pattern into the cloth.
	Question word: weave
	Possibilities: ['intertwine', 'print', 'stamp', 'shake']
	Correct Answer: intertwine
	Calculation: 

Question: Thelma gave the cat a [saucer] of milk.
	Question word: saucer
	Possibilities: ['dish', 'box', 'frisbee', 'can']
	Correct Answer: dish
	Calculation: 

			sim(saucer,dish)=-0.433095970464
			sim(saucer,box)=-0.25015516096
			sim(saucer,frisbee)=-0.234211648716
			sim(saucer,can)=-0.128208270075
	Chosen answer: dish
		CORRECT!

Question: This bottle contains a dangerous [substance].
	Question word: substance
	Possibilities: ['thing', 'posture', 'level', 'score']
	Correct Answer: thing
	Calculation: 

			sim(substance,thing)=-0.268415322727
			sim(substance,posture)=-0.133410820963
			sim(substance,level)=-0.303044910096
			sim(substance,score)=-0.158257621968
	Chosen answer: level
		WRONG!

Question: To [firmly] refuse means to never change your mind and accept.
	Question word: firmly
	Possibilities: ['steadfastly', 'reluctantly', 'sadly', 'hopefully']
	Correct Answer: steadfastly
	Calculation: 

			sim(firmly,steadfastly)=-0.603690053326
			sim(firmly,reluctantly)=-0.339808761613
			sim(firmly,sadly)=-0.231032687885
			sim(firmly,hopefully)=-0.259813629895
	Chosen answer: steadfastly
		CORRECT!

Question: To braid hair one must [twist] three strands together 
	Question word: twist
	Possibilities: ['intertwine', 'clip', 'fasten', 'curl']
	Correct Answer: intertwine
	Calculation: 

Question: To make daikon oroshi you must [scrape] a Japanese radish very finely.
	Question word: scrape
	Possibilities: ['grate', 'chop', 'mince', 'slice']
	Correct Answer: grate
	Calculation: 

			sim(scrape,grate)=-0.242388856908
			sim(scrape,chop)=-0.402362939947
			sim(scrape,mince)=-0.354800542674
			sim(scrape,slice)=-0.257699070863
	Chosen answer: chop
		WRONG!

Question: To sharpen a knife  [grind] it against a rough stone.
	Question word: grind
	Possibilities: ['rub', 'slice', 'hit', 'tap']
	Correct Answer: rub
	Calculation: 

			sim(grind,rub)=-0.28372053508
			sim(grind,slice)=-0.246672229231
			sim(grind,hit)=-0.132849527108
			sim(grind,tap)=-0.233970096455
	Chosen answer: rub
		CORRECT!

Question: When her fingers started to [swell] she was unable to take off her rings.
	Question word: swell
	Possibilities: ['enlarge', 'move', 'curl', 'shake']
	Correct Answer: enlarge
	Calculation: 

			sim(swell,enlarge)=-0.27066008192
			sim(swell,move)=-0.232788610515
			sim(swell,curl)=-0.223087090528
			sim(swell,shake)=-0.307600183993
	Chosen answer: shake
		WRONG!

Question: When the grain is golden it is time for the [harvest] of the crop.
	Question word: harvest
	Possibilities: ['intake', 'stem', 'lump', 'split']
	Correct Answer: intake
	Calculation: 

			sim(harvest,intake)=-0.0837944161598
			sim(harvest,stem)=-0.232597030275
			sim(harvest,lump)=-0.132125835852
			sim(harvest,split)=-0.114551026192
	Chosen answer: stem
		WRONG!

Question: You know that I do not [approve] teen's smoking.
	Question word: approve
	Possibilities: ['support', 'boast', 'scorn', 'anger']
	Correct Answer: support
	Calculation: 

			sim(approve,support)=-0.262191095548
			sim(approve,boast)=-0.0273930456272
			sim(approve,scorn)=-0.00992074157687
			sim(approve,anger)=0.0434770468312
	Chosen answer: support
		CORRECT!



Total(flat): 50 Precision(flat): 35 Recall(flat): 48 Precision: 0.7 Recall: 0.96