

Question: 1.	enormously

	Question word: enormously
	Possibilities: ['appropriately', 'uniquely', 'tremendously', 'decidedly']
	Correct Answer: tremendously	Calculation: 

			sim(enormously,appropriately)=-0.326603550628
			sim(enormously,uniquely)=-0.4331222105
			sim(enormously,tremendously)=-0.708094239906
			sim(enormously,decidedly)=-0.461193662022
	Chosen answer: tremendously
		CORRECT!

Question: 2.	provisions

	Question word: provisions
	Possibilities: ['stipulations', 'interrelations', 'jurisdictions', 'interpretations']
	Correct Answer: stipulations	Calculation: 

Question: 3.	haphazardly

	Question word: haphazardly
	Possibilities: ['dangerously', 'densely', 'randomly', 'linearly']
	Correct Answer: randomly	Calculation: 

			sim(haphazardly,dangerously)=-0.334357164651
			sim(haphazardly,densely)=-0.317750190366
			sim(haphazardly,randomly)=-0.680024757335
			sim(haphazardly,linearly)=-0.215414368814
	Chosen answer: randomly
		CORRECT!

Question: 4.	prominent

	Question word: prominent
	Possibilities: ['battered', 'ancient', 'mysterious', 'conspicuous']
	Correct Answer: conspicuous	Calculation: 

			sim(prominent,battered)=-0.0784161677186
			sim(prominent,ancient)=-0.226444992748
			sim(prominent,mysterious)=-0.199058232203
			sim(prominent,conspicuous)=-0.514211288774
	Chosen answer: conspicuous
		CORRECT!

Question: 5.	zenith

	Question word: zenith
	Possibilities: ['completion', 'pinnacle', 'outset', 'decline']
	Correct Answer: pinnacle	Calculation: 

			sim(zenith,completion)=-0.00302635974079
			sim(zenith,pinnacle)=-0.374121566027
			sim(zenith,outset)=-0.100223488053
			sim(zenith,decline)=-0.00557462328863
	Chosen answer: pinnacle
		CORRECT!

Question: 6.	flawed

	Question word: flawed
	Possibilities: ['tiny', 'imperfect', 'lustrous', 'crude']
	Correct Answer: imperfect	Calculation: 

			sim(flawed,tiny)=-0.0551128554451
			sim(flawed,imperfect)=-0.654558965217
			sim(flawed,lustrous)=-0.0626888577748
			sim(flawed,crude)=-0.217963183751
	Chosen answer: imperfect
		CORRECT!

Question: 7.	urgently

	Question word: urgently
	Possibilities: ['typically', 'conceivably', 'tentatively', 'desperately']
	Correct Answer: desperately	Calculation: 

			sim(urgently,typically)=-0.0877088049941
			sim(urgently,conceivably)=-0.274042849975
			sim(urgently,tentatively)=-0.283363169658
			sim(urgently,desperately)=-0.49624012458
	Chosen answer: desperately
		CORRECT!

Question: 8.	consumed

	Question word: consumed
	Possibilities: ['bred', 'caught', 'eaten', 'supplied']
	Correct Answer: eaten	Calculation: 

			sim(consumed,bred)=-0.228635225654
			sim(consumed,caught)=-0.25168569076
			sim(consumed,eaten)=-0.586180263594
			sim(consumed,supplied)=-0.245158188638
	Chosen answer: eaten
		CORRECT!

Question: 9.	advent

	Question word: advent
	Possibilities: ['coming', 'arrest', 'financing', 'stability']
	Correct Answer: coming	Calculation: 

			sim(advent,coming)=-0.299541667437
			sim(advent,arrest)=-0.0351190765861
			sim(advent,financing)=-0.0322392092388
			sim(advent,stability)=-0.0688882410084
	Chosen answer: coming
		CORRECT!

Question: 10.	concisely

	Question word: concisely
	Possibilities: ['powerfully', 'positively', 'freely', 'succinctly']
	Correct Answer: succinctly	Calculation: 

			sim(concisely,powerfully)=-0.382136725286
			sim(concisely,positively)=-0.25493610319
			sim(concisely,freely)=-0.205184473026
			sim(concisely,succinctly)=-0.743978209365
	Chosen answer: succinctly
		CORRECT!

Question: 11.	salutes

	Question word: salutes
	Possibilities: ['information', 'ceremonies', 'greetings', 'privileges']
	Correct Answer: greetings	Calculation: 

			sim(salutes,information)=0.208770860865
			sim(salutes,ceremonies)=-0.180618282189
			sim(salutes,greetings)=-0.362479994247
			sim(salutes,privileges)=0.0396593641467
	Chosen answer: greetings
		CORRECT!

Question: 12.	solitary

	Question word: solitary
	Possibilities: ['alert', 'restless', 'alone', 'fearless']
	Correct Answer: alone	Calculation: 

			sim(solitary,alert)=-0.0139857625726
			sim(solitary,restless)=-0.301981916694
			sim(solitary,alone)=-0.412405631674
			sim(solitary,fearless)=-0.210613843283
	Chosen answer: alone
		CORRECT!

Question: 13.	hasten

	Question word: hasten
	Possibilities: ['permit', 'determine', 'accelerate', 'accompany']
	Correct Answer: accelerate	Calculation: 

			sim(hasten,permit)=-0.187163373541
			sim(hasten,determine)=-0.142046868943
			sim(hasten,accelerate)=-0.604975108317
			sim(hasten,accompany)=-0.163026416244
	Chosen answer: accelerate
		CORRECT!

Question: 14.	perseverance

	Question word: perseverance
	Possibilities: ['endurance', 'skill', 'generosity', 'disturbance']
	Correct Answer: endurance	Calculation: 

			sim(perseverance,endurance)=-0.62815805688
			sim(perseverance,skill)=-0.316755022855
			sim(perseverance,generosity)=-0.436078740532
			sim(perseverance,disturbance)=-0.044184327735
	Chosen answer: endurance
		CORRECT!

Question: 15.	fanciful

	Question word: fanciful
	Possibilities: ['familiar', 'imaginative', 'apparent', 'logical']
	Correct Answer: imaginative	Calculation: 

			sim(fanciful,familiar)=-0.22681936866
			sim(fanciful,imaginative)=-0.528129867421
			sim(fanciful,apparent)=-0.162501385487
			sim(fanciful,logical)=-0.223367890532
	Chosen answer: imaginative
		CORRECT!

Question: 16.	showed

	Question word: showed
	Possibilities: ['demonstrated', 'published', 'repeated', 'postponed']
	Correct Answer: demonstrated	Calculation: 

			sim(showed,demonstrated)=-0.62783121397
			sim(showed,published)=-0.23599971762
			sim(showed,repeated)=-0.308959545657
			sim(showed,postponed)=-0.0269060868907
	Chosen answer: demonstrated
		CORRECT!

Question: 17.	constantly

	Question word: constantly
	Possibilities: ['instantly', 'continually', 'rapidly', 'accidentally']
	Correct Answer: continually	Calculation: 

			sim(constantly,instantly)=-0.401238008202
			sim(constantly,continually)=-0.703991572313
			sim(constantly,rapidly)=-0.44202480554
			sim(constantly,accidentally)=-0.327266568536
	Chosen answer: continually
		CORRECT!

Question: 18.	issues

	Question word: issues
	Possibilities: ['training', 'salaries', 'subjects', 'benefits']
	Correct Answer: subjects	Calculation: 

			sim(issues,training)=-0.245742437776
			sim(issues,salaries)=-0.154994246427
			sim(issues,subjects)=-0.515360409857
			sim(issues,benefits)=-0.323470488256
	Chosen answer: subjects
		CORRECT!

Question: 19.	furnish

	Question word: furnish
	Possibilities: ['supply', 'impress', 'protect', 'advise']
	Correct Answer: supply	Calculation: 

			sim(furnish,supply)=-0.458326311219
			sim(furnish,impress)=-0.198095203764
			sim(furnish,protect)=-0.225135486472
			sim(furnish,advise)=-0.329757731019
	Chosen answer: supply
		CORRECT!

Question: 20.	costly

	Question word: costly
	Possibilities: ['expensive', 'beautiful', 'popular', 'complicated']
	Correct Answer: expensive	Calculation: 

			sim(costly,expensive)=-0.695647241266
			sim(costly,beautiful)=-0.0775256116057
			sim(costly,popular)=-0.155567915804
			sim(costly,complicated)=-0.416281850115
	Chosen answer: expensive
		CORRECT!

Question: 21.	recognized

	Question word: recognized
	Possibilities: ['successful', 'depicted', 'acknowledged', 'welcomed']
	Correct Answer: acknowledged	Calculation: 

			sim(recognized,successful)=-0.38670808299
			sim(recognized,depicted)=-0.23495620457
			sim(recognized,acknowledged)=-0.60273535248
			sim(recognized,welcomed)=-0.343645190514
	Chosen answer: acknowledged
		CORRECT!

Question: 22.	spot

	Question word: spot
	Possibilities: ['climate', 'latitude', 'sea', 'location']
	Correct Answer: location	Calculation: 

			sim(spot,climate)=-0.114999637502
			sim(spot,latitude)=-0.142086516612
			sim(spot,sea)=-0.229255619439
			sim(spot,location)=-0.421704882732
	Chosen answer: location
		CORRECT!

Question: 23.	make

	Question word: make
	Possibilities: ['earn', 'print', 'trade', 'borrow']
	Correct Answer: earn	Calculation: 

			sim(make,earn)=-0.384484824004
			sim(make,print)=-0.261474035297
			sim(make,trade)=-0.314787012381
			sim(make,borrow)=-0.314958816589
	Chosen answer: earn
		CORRECT!

Question: 24.	often

	Question word: often
	Possibilities: ['definitely', 'frequently', 'chemically', 'hardly']
	Correct Answer: frequently	Calculation: 

			sim(often,definitely)=-0.444778356476
			sim(often,frequently)=-0.697196900921
			sim(often,chemically)=-0.144637330707
			sim(often,hardly)=-0.480604925382
	Chosen answer: frequently
		CORRECT!

Question: 25.	easygoing

	Question word: easygoing
	Possibilities: ['frontier', 'boring', 'farming', 'relaxed']
	Correct Answer: relaxed	Calculation: 

			sim(easygoing,frontier)=0.0170340188829
			sim(easygoing,boring)=-0.0231651553064
			sim(easygoing,farming)=0.142465693703
			sim(easygoing,relaxed)=-0.412805401707
	Chosen answer: relaxed
		CORRECT!

Question: 26.	debate

	Question word: debate
	Possibilities: ['war', 'argument', 'election', 'competition']
	Correct Answer: argument	Calculation: 

			sim(debate,war)=-0.259796872197
			sim(debate,argument)=-0.50970133688
			sim(debate,election)=-0.386567215616
			sim(debate,competition)=-0.247425444872
	Chosen answer: argument
		CORRECT!

Question: 27.	narrow

	Question word: narrow
	Possibilities: ['clear', 'freezing', 'thin', 'poisonous']
	Correct Answer: thin	Calculation: 

			sim(narrow,clear)=-0.419695989965
			sim(narrow,freezing)=-0.0758215597023
			sim(narrow,thin)=-0.333741417747
			sim(narrow,poisonous)=-0.0499910284296
	Chosen answer: clear
		WRONG!

Question: 28.	arranged

	Question word: arranged
	Possibilities: ['planned', 'explained', 'studied', 'discarded']
	Correct Answer: planned	Calculation: 

			sim(arranged,planned)=-0.339158015083
			sim(arranged,explained)=-0.205192130947
			sim(arranged,studied)=-0.206774134314
			sim(arranged,discarded)=-0.136773891258
	Chosen answer: planned
		CORRECT!

Question: 29.	infinite

	Question word: infinite
	Possibilities: ['limitless', 'relative', 'unusual', 'structural']
	Correct Answer: limitless	Calculation: 

			sim(infinite,limitless)=-0.640782706225
			sim(infinite,relative)=-0.188224258164
			sim(infinite,unusual)=-0.101215271702
			sim(infinite,structural)=-0.0626181231513
	Chosen answer: limitless
		CORRECT!

Question: 30.	showy

	Question word: showy
	Possibilities: ['striking', 'prickly', 'entertaining', 'incidental']
	Correct Answer: striking	Calculation: 

			sim(showy,striking)=-0.356332176074
			sim(showy,prickly)=-0.307131590358
			sim(showy,entertaining)=-0.0951295382675
			sim(showy,incidental)=-0.174995303381
	Chosen answer: striking
		CORRECT!

Question: 31.	levied

	Question word: levied
	Possibilities: ['imposed', 'believed', 'requested', 'correlated']
	Correct Answer: imposed	Calculation: 

			sim(levied,imposed)=-0.547502389131
			sim(levied,believed)=-0.219464179872
			sim(levied,requested)=-0.247722825696
			sim(levied,correlated)=-0.109621962415
	Chosen answer: imposed
		CORRECT!

Question: 32.	deftly

	Question word: deftly
	Possibilities: ['skillfully', 'prudently', 'occasionally', 'humorously']
	Correct Answer: skillfully	Calculation: 

Question: 33.	distribute

	Question word: distribute
	Possibilities: ['commercialize', 'circulate', 'research', 'acknowledge']
	Correct Answer: circulate	Calculation: 

			sim(distribute,commercialize)=-0.291621939178
			sim(distribute,circulate)=-0.610463948957
			sim(distribute,research)=-0.0972623159547
			sim(distribute,acknowledge)=-0.15529798492
	Chosen answer: circulate
		CORRECT!

Question: 34.	discrepancies

	Question word: discrepancies
	Possibilities: ['weights', 'deposits', 'wavelengths', 'differences']
	Correct Answer: differences	Calculation: 

			sim(discrepancies,weights)=-0.119011036219
			sim(discrepancies,deposits)=-0.181418235564
			sim(discrepancies,wavelengths)=-0.0684509220428
			sim(discrepancies,differences)=-0.584885111131
	Chosen answer: differences
		CORRECT!

Question: 35.	prolific

	Question word: prolific
	Possibilities: ['productive', 'serious', 'capable', 'promising']
	Correct Answer: productive	Calculation: 

			sim(prolific,productive)=-0.3316654889
			sim(prolific,serious)=-0.168670642831
			sim(prolific,capable)=-0.132271679118
			sim(prolific,promising)=-0.251353150299
	Chosen answer: productive
		CORRECT!

Question: 36.	unmatched

	Question word: unmatched
	Possibilities: ['unrecognized', 'unequaled', 'alienated', 'emulated']
	Correct Answer: unequaled	Calculation: 

			sim(unmatched,unrecognized)=-0.0452827440484
			sim(unmatched,unequaled)=-0.692340833121
			sim(unmatched,alienated)=0.0437710541439
			sim(unmatched,emulated)=-0.138849025841
	Chosen answer: unequaled
		CORRECT!

Question: 37.	peculiarly

	Question word: peculiarly
	Possibilities: ['partly', 'uniquely', 'patriotically', 'suspiciously']
	Correct Answer: uniquely	Calculation: 

Question: 38.	hue

	Question word: hue
	Possibilities: ['glare', 'contrast', 'color', 'scent']
	Correct Answer: color	Calculation: 

			sim(hue,glare)=-0.35404851982
			sim(hue,contrast)=-0.372578208865
			sim(hue,color)=-0.542218996178
			sim(hue,scent)=-0.186641641528
	Chosen answer: color
		CORRECT!

Question: 39.	hind

	Question word: hind
	Possibilities: ['curved', 'muscular', 'hairy', 'rear']
	Correct Answer: rear	Calculation: 

			sim(hind,curved)=-0.306463247306
			sim(hind,muscular)=-0.24833685494
			sim(hind,hairy)=-0.259089842031
			sim(hind,rear)=-0.486448756839
	Chosen answer: rear
		CORRECT!

Question: 40.	highlight

	Question word: highlight
	Possibilities: ['alter', 'imitate', 'accentuate', 'restore']
	Correct Answer: accentuate	Calculation: 

			sim(highlight,alter)=-0.236254131497
			sim(highlight,imitate)=-0.176493777704
			sim(highlight,accentuate)=-0.335039777761
			sim(highlight,restore)=-0.0769562161383
	Chosen answer: accentuate
		CORRECT!

Question: 41.	hastily

	Question word: hastily
	Possibilities: ['hurriedly', 'shrewdly', 'habitually', 'chronologically']
	Correct Answer: hurriedly	Calculation: 

Question: 42.	temperate

	Question word: temperate
	Possibilities: ['cold', 'mild', 'short', 'windy']
	Correct Answer: mild	Calculation: 

			sim(temperate,cold)=-0.245631278613
			sim(temperate,mild)=-0.485244795891
			sim(temperate,short)=-0.155618870542
			sim(temperate,windy)=-0.275905131183
	Chosen answer: mild
		CORRECT!

Question: 43.	grin

	Question word: grin
	Possibilities: ['exercise', 'rest', 'joke', 'smile']
	Correct Answer: smile	Calculation: 

			sim(grin,exercise)=0.0543431047313
			sim(grin,rest)=-0.182641855764
			sim(grin,joke)=-0.288682618007
			sim(grin,smile)=-0.73217724908
	Chosen answer: smile
		CORRECT!

Question: 44.	verbally

	Question word: verbally
	Possibilities: ['orally', 'overtly', 'fittingly', 'verbosely']
	Correct Answer: orally	Calculation: 

Question: 45.	physician

	Question word: physician
	Possibilities: ['chemist', 'pharmacist', 'nurse', 'doctor']
	Correct Answer: doctor	Calculation: 

			sim(physician,chemist)=-0.40330713534
			sim(physician,pharmacist)=-0.560664408468
			sim(physician,nurse)=-0.507049091539
			sim(physician,doctor)=-0.698101969696
	Chosen answer: doctor
		CORRECT!

Question: 46.	essentially

	Question word: essentially
	Possibilities: ['possibly', 'eagerly', 'basically', 'ordinarily']
	Correct Answer: basically	Calculation: 

			sim(essentially,possibly)=-0.422524091286
			sim(essentially,eagerly)=-0.110448647993
			sim(essentially,basically)=-0.694258164199
			sim(essentially,ordinarily)=-0.478553289571
	Chosen answer: basically
		CORRECT!

Question: 47.	keen

	Question word: keen
	Possibilities: ['useful', 'simple', 'famous', 'sharp']
	Correct Answer: sharp	Calculation: 

			sim(keen,useful)=-0.291546045582
			sim(keen,simple)=-0.187660278391
			sim(keen,famous)=-0.156321298339
			sim(keen,sharp)=-0.340576327224
	Chosen answer: sharp
		CORRECT!

Question: 48.	situated

	Question word: situated
	Possibilities: ['rotating', 'isolated', 'emptying', 'positioned']
	Correct Answer: positioned	Calculation: 

			sim(situated,rotating)=-0.00926382053345
			sim(situated,isolated)=-0.187629979053
			sim(situated,emptying)=0.00247202090894
			sim(situated,positioned)=-0.598773040244
	Chosen answer: positioned
		CORRECT!

Question: 49.	principal

	Question word: principal
	Possibilities: ['most', 'numerous', 'major', 'exceptional']
	Correct Answer: major	Calculation: 

			sim(principal,most)=-0.309522592226
			sim(principal,numerous)=-0.244687823994
			sim(principal,major)=-0.479933261808
			sim(principal,exceptional)=-0.247365674249
	Chosen answer: major
		CORRECT!

Question: 50.	slowly

	Question word: slowly
	Possibilities: ['rarely', 'gradually', 'effectively', 'continuously']
	Correct Answer: gradually	Calculation: 

			sim(slowly,rarely)=-0.3065164094
			sim(slowly,gradually)=-0.619970283516
			sim(slowly,effectively)=-0.313650422293
			sim(slowly,continuously)=-0.418214082745
	Chosen answer: gradually
		CORRECT!

Question: 51.	built

	Question word: built
	Possibilities: ['constructed', 'proposed', 'financed', 'organized']
	Correct Answer: constructed	Calculation: 

			sim(built,constructed)=-0.675082687366
			sim(built,proposed)=-0.206107899254
			sim(built,financed)=-0.231384059438
			sim(built,organized)=-0.247332492624
	Chosen answer: constructed
		CORRECT!

Question: 52.	tasks

	Question word: tasks
	Possibilities: ['customers', 'materials', 'shops', 'jobs']
	Correct Answer: jobs	Calculation: 

			sim(tasks,customers)=-0.183232530889
			sim(tasks,materials)=-0.286918939003
			sim(tasks,shops)=-0.0232116725454
			sim(tasks,jobs)=-0.454548462262
	Chosen answer: jobs
		CORRECT!

Question: 53.	unlikely

	Question word: unlikely
	Possibilities: ['improbable', 'disagreeable', 'different', 'unpopular']
	Correct Answer: improbable	Calculation: 

			sim(unlikely,improbable)=-0.665995484085
			sim(unlikely,disagreeable)=-0.224416053468
			sim(unlikely,different)=-0.198542243446
			sim(unlikely,unpopular)=-0.406784909611
	Chosen answer: improbable
		CORRECT!

Question: 54.	halfheartedly

	Question word: halfheartedly
	Possibilities: ['customarily', 'bipartisanly', 'apathetically', 'unconventionally']
	Correct Answer: apathetically	Calculation: 

Question: 55.	annals

	Question word: annals
	Possibilities: ['homes', 'trails', 'chronicles', 'songs']
	Correct Answer: chronicles	Calculation: 

			sim(annals,homes)=0.0866552965342
			sim(annals,trails)=-0.0217185206037
			sim(annals,chronicles)=-0.384540107345
			sim(annals,songs)=0.02949809938
	Chosen answer: chronicles
		CORRECT!

Question: 56.	wildly

	Question word: wildly
	Possibilities: ['distinctively', 'mysteriously', 'abruptly', 'furiously']
	Correct Answer: furiously	Calculation: 

			sim(wildly,distinctively)=-0.161456117935
			sim(wildly,mysteriously)=-0.285082991908
			sim(wildly,abruptly)=-0.369528637271
			sim(wildly,furiously)=-0.537614763881
	Chosen answer: furiously
		CORRECT!

Question: 57.	hailed

	Question word: hailed
	Possibilities: ['judged', 'acclaimed', 'remembered', 'addressed']
	Correct Answer: acclaimed	Calculation: 

			sim(hailed,judged)=-0.243202854872
			sim(hailed,acclaimed)=-0.552542766322
			sim(hailed,remembered)=-0.28678996244
			sim(hailed,addressed)=-0.208921798584
	Chosen answer: acclaimed
		CORRECT!

Question: 58.	command

	Question word: command
	Possibilities: ['observation', 'love', 'awareness', 'mastery']
	Correct Answer: mastery	Calculation: 

			sim(command,observation)=-0.130143169514
			sim(command,love)=0.07253069623
			sim(command,awareness)=-0.0802876307911
			sim(command,mastery)=-0.268281623324
	Chosen answer: mastery
		CORRECT!

Question: 59.	concocted

	Question word: concocted
	Possibilities: ['devised', 'cleaned', 'requested', 'supervised']
	Correct Answer: devised	Calculation: 

			sim(concocted,devised)=-0.511032094106
			sim(concocted,cleaned)=0.0257682860004
			sim(concocted,requested)=0.0374062688188
			sim(concocted,supervised)=-0.0710385121006
	Chosen answer: devised
		CORRECT!

Question: 60.	prospective

	Question word: prospective
	Possibilities: ['particular', 'prudent', 'potential', 'prominent']
	Correct Answer: potential	Calculation: 

			sim(prospective,particular)=-0.362487253491
			sim(prospective,prudent)=-0.287615669179
			sim(prospective,potential)=-0.583107746369
			sim(prospective,prominent)=-0.287833287314
	Chosen answer: potential
		CORRECT!

Question: 61.	generally

	Question word: generally
	Possibilities: ['descriptively', 'broadly', 'controversially', 'accurately']
	Correct Answer: broadly	Calculation: 

Question: 62.	sustained

	Question word: sustained
	Possibilities: ['prolonged', 'refined', 'lowered', 'analyzed']
	Correct Answer: prolonged	Calculation: 

			sim(sustained,prolonged)=-0.536012926087
			sim(sustained,refined)=-0.164019910515
			sim(sustained,lowered)=-0.317315546384
			sim(sustained,analyzed)=-0.138242350757
	Chosen answer: prolonged
		CORRECT!

Question: 63.	perilous

	Question word: perilous
	Possibilities: ['binding', 'exciting', 'offensive', 'dangerous']
	Correct Answer: dangerous	Calculation: 

			sim(perilous,binding)=-0.00783755990874
			sim(perilous,exciting)=-0.182990187862
			sim(perilous,offensive)=-0.178606521547
			sim(perilous,dangerous)=-0.603635523235
	Chosen answer: dangerous
		CORRECT!

Question: 64.	tranquillity

	Question word: tranquillity
	Possibilities: ['peacefulness', 'harshness', 'weariness', 'happiness']
	Correct Answer: peacefulness	Calculation: 

			sim(tranquillity,peacefulness)=-0.704719023414
			sim(tranquillity,harshness)=-0.207765224726
			sim(tranquillity,weariness)=-0.21735153517
			sim(tranquillity,happiness)=-0.377450052068
	Chosen answer: peacefulness
		CORRECT!

Question: 65.	dissipate

	Question word: dissipate
	Possibilities: ['disperse', 'isolate', 'disguise', 'photograph']
	Correct Answer: disperse	Calculation: 

			sim(dissipate,disperse)=-0.460433234481
			sim(dissipate,isolate)=-0.215884904072
			sim(dissipate,disguise)=-0.175428993418
			sim(dissipate,photograph)=0.191570189279
	Chosen answer: disperse
		CORRECT!

Question: 66.	primarily

	Question word: primarily
	Possibilities: ['occasionally', 'cautiously', 'consistently', 'chiefly']
	Correct Answer: chiefly	Calculation: 

			sim(primarily,occasionally)=-0.365960808493
			sim(primarily,cautiously)=-0.105997801452
			sim(primarily,consistently)=-0.398710723576
			sim(primarily,chiefly)=-0.692776350722
	Chosen answer: chiefly
		CORRECT!

Question: 67.	colloquial

	Question word: colloquial
	Possibilities: ['recorded', 'misunderstood', 'incorrect', 'conversational']
	Correct Answer: conversational	Calculation: 

			sim(colloquial,recorded)=-0.00715758316053
			sim(colloquial,misunderstood)=-0.205105490635
			sim(colloquial,incorrect)=-0.113269619578
			sim(colloquial,conversational)=-0.474192883349
	Chosen answer: conversational
		CORRECT!

Question: 68.	resolved

	Question word: resolved
	Possibilities: ['publicized', 'forgotten', 'settled', 'examined']
	Correct Answer: settled	Calculation: 

			sim(resolved,publicized)=-0.264222916963
			sim(resolved,forgotten)=-0.235938221161
			sim(resolved,settled)=-0.474914321601
			sim(resolved,examined)=-0.323581023404
	Chosen answer: settled
		CORRECT!

Question: 69.	feasible

	Question word: feasible
	Possibilities: ['permitted', 'possible', 'equitable', 'evident']
	Correct Answer: possible	Calculation: 

			sim(feasible,permitted)=-0.248452578269
			sim(feasible,possible)=-0.578833377565
			sim(feasible,equitable)=-0.424184155536
			sim(feasible,evident)=-0.239067794716
	Chosen answer: possible
		CORRECT!

Question: 70.	expeditiously

	Question word: expeditiously
	Possibilities: ['frequently', 'actually', 'rapidly', 'repeatedly']
	Correct Answer: rapidly	Calculation: 

			sim(expeditiously,frequently)=-0.185997140562
			sim(expeditiously,actually)=-0.111173926332
			sim(expeditiously,rapidly)=-0.46761303916
			sim(expeditiously,repeatedly)=-0.30284659036
	Chosen answer: rapidly
		CORRECT!

Question: 71.	percentage

	Question word: percentage
	Possibilities: ['volume', 'sample', 'proportion', 'profit']
	Correct Answer: proportion	Calculation: 

			sim(percentage,volume)=-0.406198410899
			sim(percentage,sample)=-0.265446113567
			sim(percentage,proportion)=-0.63185323182
			sim(percentage,profit)=-0.433401182608
	Chosen answer: proportion
		CORRECT!

Question: 72.	terminated

	Question word: terminated
	Possibilities: ['ended', 'posed', 'postponed', 'evaluated']
	Correct Answer: ended	Calculation: 

			sim(terminated,ended)=-0.483517080765
			sim(terminated,posed)=-0.189906579313
			sim(terminated,postponed)=-0.310939557789
			sim(terminated,evaluated)=-0.202944004529
	Chosen answer: ended
		CORRECT!

Question: 73.	uniform

	Question word: uniform
	Possibilities: ['hard', 'complex', 'alike', 'sharp']
	Correct Answer: alike	Calculation: 

			sim(uniform,hard)=-0.284400030112
			sim(uniform,complex)=-0.181936558749
			sim(uniform,alike)=-0.279194321679
			sim(uniform,sharp)=-0.202523963603
	Chosen answer: hard
		WRONG!

Question: 74.	figure

	Question word: figure
	Possibilities: ['list', 'solve', 'divide', 'express']
	Correct Answer: solve	Calculation: 

			sim(figure,list)=-0.220323478545
			sim(figure,solve)=-0.22891744102
			sim(figure,divide)=-0.23356633928
			sim(figure,express)=-0.252073166594
	Chosen answer: express
		WRONG!

Question: 75.	sufficient

	Question word: sufficient
	Possibilities: ['recent', 'physiological', 'enough', 'valuable']
	Correct Answer: enough	Calculation: 

			sim(sufficient,recent)=-0.175181332138
			sim(sufficient,physiological)=-0.254916835058
			sim(sufficient,enough)=-0.611514409137
			sim(sufficient,valuable)=-0.392748134531
	Chosen answer: enough
		CORRECT!

Question: 76.	fashion

	Question word: fashion
	Possibilities: ['ration', 'fathom', 'craze', 'manner']
	Correct Answer: manner	Calculation: 

			sim(fashion,ration)=-0.041603844766
			sim(fashion,fathom)=-0.122549951711
			sim(fashion,craze)=-0.33064960874
			sim(fashion,manner)=-0.438668654389
	Chosen answer: manner
		CORRECT!

Question: 77.	marketed

	Question word: marketed
	Possibilities: ['frozen', 'sold', 'sweetened', 'diluted']
	Correct Answer: sold	Calculation: 

			sim(marketed,frozen)=-0.012316768418
			sim(marketed,sold)=-0.550508051542
			sim(marketed,sweetened)=-0.156799865356
			sim(marketed,diluted)=-0.159100848831
	Chosen answer: sold
		CORRECT!

Question: 78.	bigger

	Question word: bigger
	Possibilities: ['steadier', 'closer', 'larger', 'better']
	Correct Answer: larger	Calculation: 

Question: 79.	roots

	Question word: roots
	Possibilities: ['origins', 'rituals', 'cure', 'function']
	Correct Answer: origins	Calculation: 

			sim(roots,origins)=-0.522050377927
			sim(roots,rituals)=-0.134724793473
			sim(roots,cure)=-0.126800871583
			sim(roots,function)=-0.134857585575
	Chosen answer: origins
		CORRECT!

Question: 80.	normally

	Question word: normally
	Possibilities: ['haltingly', 'ordinarily', 'permanently', 'periodically']
	Correct Answer: ordinarily	Calculation: 


2 32 37 41 44 54 61 78 80
Total(flat): 80 Precision(flat): 68 Recall(flat): 71 Precision: 0.85 Recall: 0.8875